又跳水

屌你咩 美股

嘩屌 咩事

人生絕望

唉 屌 日日都高開低收

on99